有無人覺得睇武漢肺炎國家感染數好似睇奧運獎牌榜咁

暫時香港排第四好勁

我係香港人呀hi

Metoo

今次支國仲唔贏撚硬美國同俄羅斯

中國或成最大贏家

日本真係好慘比一架郵輪搞到多左百幾

穩守第一

為中國穩站獎牌榜榜首而鼓掌

疑似個案係銅牌
確診個案係銀牌
死亡個案係金牌

屌你就嚟成千個金牌

大英帝國要加油呀

荷蘭叻港英旗.gif

新加坡爆大冷拎第3

估唔到巴基斯坦無

兩個五毛互含

我覺得好似啲大選

順便
【愛護家人】香港警察而家會自制狩獵夜

榜呢？